港澳碼頭搭咩車可以上山頂 ？

如題，感謝🙏🏻

屌你老母自己google下都唔得 伸手黨伸手得咁過分

的士

屌得好，

去山頂得個兩三條巴士/小巴線都問

行返出電車路，搭電車去美利道落，再行去搭纜車

hkemobility

係我出完呢個post時我已經google緊，我只係想提高個效率